武漢肺炎正式進駐浸大

浸大膠層又搞門口拍卡同健康申報
結果你同我地講有個武漢番黎既大陸人
今日番咗黎學校？
仲要無出email提學生？
諗住隱隱下件事就無咗？
屌屌屌屌屌

點把關? 咪咁樣把關囉!

把關？
校長咩人呀把關

一日要我地填幾份健康申報表
果然係廢紙黎😘

所以咪第一間大學延長復課囉，港大都唔好得去邊

預咗啦

推

學校到依家仲未解釋呢件事係咩玩法？

麻煩將浸大隔離14日

呢個閘真係好正

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

仆街

最尾個下笑撚左

深圳灣先岩

屌佢老母仲叫人返工
填撚埋d乜春申報表
真係on撚99

Bu人小心！！！